win左但點解我仲咁空虛？明明已經撤回左....

唔通係因為太感動？
想同逝去的手足一齊歡呼
想同骨折，失去右眼既手足一齊歡呼...

沉默了
逝去的他們
重傷的他們
若果我接受了政府的撤回，他們會否原諒我？

因為知道左哩一刻得到嘅撤回回應
係班義士 甚至烈士，被拉嘅千幾手足換黎
但佢地仲未安全 就覺得好空虛 失落

win你老母

Win你老母

邊有win過？on9 ？

CCP未仆街，人類都未WIN

根本冇野贏到- - 人地繼續偽字緊,莫講,爭取到空氣呼吸真系叫成功咩, 基本野黎....仲有好多野

突發 831有個手足走咗！